童年的影響之大，真係唔講得笑！

施永青提「聖誕」：X你老母

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

條友嘅童年都好撚柒下

施永青 聖誕快樂

你聖誕過得開心，會導致屍永清唔開心

如果童年陰影 換來大個有幾十億身家
都唔錯

香港聖誕故事：
施永青聖誕卡
15年來，幾乎從沒帶兒子外出食聖誕大餐

自己畫都懶，抵俾人唱啦

仲要改個名就送俾人，縮骨肉酸到一個點

不要寄給施生

中環新_ _大廈22樓

希望冇費會同佢慶祝聖誕

年經